我哋究竟想點？

究竟我哋係想成功拎到普選權，換左政府佢從而達到五大訴求

定係

我哋想攬炒，令外資走加藍絲陪葬？

兩個目標係完全唔同方向。

唔該各位睇到呢個post既，比一分鐘諗吓自己想點樣。

然後再睇吓依家行緊條路幫唔幫到我哋達成目標。

我已經屌到厭倦，與其心灰，不如重整旗鼓。

以下開放討論

兩個方向都好 第一步一定係先確保人權法通過 咁先會有少少話語權

依家好失焦

所以依家真係要做好國際文宣

抗爭唔係淨係出黎遊行

推唔想再有咁多手足被捕

不如我地傾下邊個目標易d達成先

攬炒一定快過有真普選

大家 呢幾日都係行動日
但連登都無比大陸DDos攻擊

就證明左係大量五毛做緊野
又分化又風向

我地係時候要醒下

不分化 不割蓆 不篤灰

跟住就係開始做正經野：

1. 推紅色的士撞人單野

2.推黑警又當街踢人單野

3.九龍塘軍營入面有綠色防暴警既片

4.解釋返裝修既原因比外國知

5.宣傳黑紅藍黃既概念

光復香港，時代革命！

我地唔好再比五毛搞爆連登

等待人權法案通過拎番d話語權先
唔係既話只會驚係不停犧牲但無成果